中銀聯名戶口做唔到定期???

網上銀行
佢出款戶口果度冇得比我揀

中銀？